有無人覺得吳亦凡好撚靚仔

好似小說漫畫插圖個種靚仔

我有佢咁款應該屌女屌到腳軟

我老公

成個豬閪

以前係exo都幾靚仔 依家就不了

返大陸果幾個不斷柒化
D打扮真係......

大陸大把女食 有前有後 仲要整容整到靚一靚

好撚樣衰
個嘴